清CMOS KIT

用緊sony無反
換鏡個陣入左d塵落sensor到
較細光圈就會好明顯
有咩辦法清走哂d塵?
有冇好用既CMOS cleaning kit (for APSC)推介?

用過氣泵 吹極都仲有塵
D塵長期痴住起某個位
吹極都吹唔走
你係用壓縮空氣噴罐就咁噴?

乜方法都好
唔好拎去深水埗搞！

買氣泵一定要買有內置filter同軟嘴的，否則遲早後悔

有冇牌子介紹下

呢枝野勁

有間茶記有做，幫你改埋

深水埗